<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tous gros demain ?</title>
    <link>https://tousgrosdemain.com/</link>
    <description>Recent content on Tous gros demain ?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    
	<atom:link href="https://tousgrosdemain.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/contact/</guid>
      <description>hello world</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;association</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/association/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/association/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;association Une petite présentation s’impose : Tout est parti d’interrogations. Tout a commencé avec la montée en puissance de la mondialisation de la « mal-bouffe ». Tout a réellement débuté grâce à un livre qui ne retient pas ses mots et qui dit enfin ce qu’on pensait tout bas, et même ce à quoi on ne pensait pas. Un livre qui a fait naître un projet un peu fou dans la tête d’un médecin nantais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le livre</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/livre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/livre/</guid>
      <description>Le livre: TOUS GROS DEMAIN ? 40 ans de mensonges, 10 kilos de surpoids C’est à la lecture de ce livre que le projet est né dans la tête du Dr Thierry Guicheteau. Ce livre est le fil conducteur de la pièce, sa source, son inspiration.
L’auteur, Pierre Weill, chercheur et agronome, travaille depuis plus de vingt ans sur le lien entre modes de production agricole et santé. Il a signé de nombreux articles scientifiques sur le sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le spectacle</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/spectacle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/spectacle/</guid>
      <description>Le spectacle Le Dr Thierry Guicheteau, médecin généraliste à Orvault est à la base de ce projet théâtral. Après avoir lu le livre de Pierre Weill « TOUS GROS DEMAIN ? », il a rêvé que les personnages du livre prennent vie afin de tenter de faire passer leurs messages au plus grand nombre de personnes.
Pour ce faire, il a trouvé de l’aide, auprès d’une comédienne canadienne, rencontrée par hasard dans un avion entre le Canada et la France en septembre 2011, Denise Guénette.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partenaires</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/partenaires/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/partenaires/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réservations</title>
      <link>https://tousgrosdemain.com/reservations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tousgrosdemain.com/reservations/</guid>
      <description>Réservations Tarifs  10 € 6 € (étudiants, chômeurs, et enfants de moins de 12 ans)  Pour réserver, envoyez-nous un e-mail à tousgrosdemain@gmail.com précisant le nombre de places adultes et enfants que vous voulez réserver. Votre réservation sera effective une fois le paiement reçu à l’adresse de l’association (Tous Gros Demain, 156 Avenue Félix Vincent, 44700 Orvault).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>